long d討論區

有冇人都係long d緊或者long d過
好辛苦
想求慰藉

推

歐洲？

歐洲

好似好無謂咁
覺得一定無好結果

男友係新加坡，過左去四日
話就話去兩年
好辛苦